撐警人瑞恩生蛇

慎入抵撚死

底死

咁鍾意呀蛇 咪俾你囉

應該唔會影響視力

一入就見到契哥留言

一人有一個夢想

班藍絲本身都冇視力架啦

口德值-10

一人叫雞會受傷